你地敢唔敢同親戚講自己讀緊咩學校？

每次親戚聚會都被人問自己讀緊咩學校，我都只好細細聲講，因為以前中學個校名真係好柒又普通唔出名，講出來會被人起底再笑。

近派有個親戚個女讀VTC，我見佢都唔想透露咁多，我都唔想追問。

不過有一次約另一親戚個仔，佢個仔每次約我地去酒樓食野都遲到，之後話「唔好意思呀，我岩岩大學放學，塔地鐵遲咗啲。」好似喺到show off自己讀緊大學。
仲要著住大學Tee，邊間大學我諗大家都估到啦。

你地敢唔敢同親戚講自己讀緊咩學校？被人問到點答？

proud of my school?

點解要介意
VTC同Kong U grad的人工都是差唔多
（醫科除外）

shitty

讀咩科先？乞食科就收皮啦 有乜咁巴閉

敢啊

i大

poly 幾正

樹大有枯枝

上次見個疏堂表哥着住件hku既T
開頭仲好得戚
傾傾下俾佢老母爆佢原來讀space
立即面都紅曬dup低頭冇聲出

敢

利申1大

HKUspace

HKU囉
其實生活圈子啲人都係同學hallmates
唔會覺得自己好特別